1q題 點解沙灘咁靚？

3頁開估

因為沙灘真係好靚

屋企廚房

錯

渣ga

蟻多嬲死象

因為有好多莎莎

美沙？

屌你老母

成年都唔開估

咪美沙囉

收嗲啦李斯